其實考車pass左之後可唔可以再考多次

Fail左會唔會沒收返個牌

DSE得點會考車唔得

係市區有相機嘅位揸到去110，你就可以獲得重考機會

死咗佢就得

點解唔得？
P緊都可以衰兩犯野重考。

考完私家車牌pass左, 咪考van仔牌lor
實得㗎

我都想知，講緊唔係俾人釘牌考過或只係得1牌想考埋2號牌咁喎

係假設本身已經有正式1，2牌，可唔可以再去俾510蚊去考棍波貨VAN牌咁

點解要咁做

去考中型咪得
車大小小 不過brake同油門唔同

雙極力子同睇位麻煩啲
就係咁多

因為好似dse 咁 想test下自己手車
但炒左會唔會cancel 我個牌

分分鐘揸撚左十幾年車的老司機都比人肥

50路行到60幾
黄燈篤油
騎線cut線轉彎唔打燈
小路生死時速咁出
兩邊有死車遇對頭貼住過
單手揸
捽呔盤
呠人
五蚊
是但中樣係咁先

依家排期至少半年
俾你考多鑊未阻鳩住真正想考牌嘅人

如果你想用呢個考核去test 住手車，即係你信呢個制度？
如果你信呢個制度，咁假設你最後肥咗，咁你理當接受結果（不論會否cancel)

定係你唔係想test 你手車， 係想拎認同但又唔想有損失？

(no offense)

Test你條命咩而家排一年呀阻住人地考
咁想test去考中型考巴士啦

本身都有排排個考期，
再排重考要等幾年

淨係停線當讓線揸都死唔少人

而家放寬左攞牌1年就可以考中型貨車，
以前要3年。

想考路試，點解唔直接考中型貨車？ 排期又快，
考貨van分分鐘排期1年。

新手想問五蚊係咩意思？

give me five